依家究竟睇邊個先準?

好亂
一時拜登23x：21x 侵
一時拜登22x : 21x 侵
睇到頭都大埋
有冇咩網較為準?

我講嘅最準